結界師，你哋有好大作用

結界師們，聽日有幾多個手足免於落單係睇你哋頭
緊記啲地鐵站，政府出入口暗門，有可疑大廈出入口一定於結界鎖死佢哋
呢嗰行動可以好好保護手足

鐵鏈鎖，單車鎖，大型雜物封死黨鐡站，政總，狗總暗門

全民結界師！
帶索帶呀！

輕輕一推

索帶又好，鐵鏈又好，單車鎖又好

每鎖多狗籠一分鐘
前線人員就少60秒比狗咬嘅機會

P牌空氣推

真
929當日班狗喺政總暗門湧出嚟

添華道夏慤道大量手足被捕

收到

推
曱近平

琴日唔小心倒瀉油和洗潔精係樓梯， 跣到我仆街

見到呢班手足，你哋仲有時間互屌？
不如實際啲諗點封死犬出入口，唔好被佢哋突襲

求結界師

甴近平

無落雨都好

帶直遮帶水

嗰日大圍捕，好心痛

索帶，單車鎖

由近平

咁多次同一地方？

Push

仲有狗屋要上鎖，以免狗隻衝出咬人